
                      es una gran pelicula me  encanto y de toda la saga de jurassic park es mi faborita espero que jamas la olviden recuerdo cuando mi padre me la enseño en el 2014 cuando estaba dejando la primaria
        
            